真男人係一定會忍屎忍到返工先痾屎

返屋企痾屎 出賣時間不變 人工不變
返工痾屎 假設每日返8粒鐘 返工痾屎每次15分鐘 扣除飯鐘1小時
出賣時間堂少左 人工變相加左3.57%
每日返工痾屎 可追通脹 真時代抗疫

仲去公廁
萬一上一手係感染者
你底薪+呢3.57%拎來住院就差唔多

返到公司話自己發燒,工都唔需要返

真男人返啲工 做完野就收工

返工痾屎一定要痾屎既咩
入廁所有冇痾到屎邊個知

真男人係公司廁所打飛機